黃世澤 無司法獨立就無人敢打科興疫苗

#科興疫苗 #司法獨立 #藥物安全

黃世澤
無司法獨立就無人敢打科興疫苗
黃世澤幾分鐘評論
20210303

martin oei
123K subscribers

#科興疫苗 #司法獨立 #藥物安全
00:00 無司法獨立就無人敢打科興疫苗
01:24 點解一堆所謂專家衝出嚟「護航」
02:12 假如英治年代點處理
05:16 依家香港會點處理
10:01 維權人士係連「走程序」都無法尋求公道
12:54 英式司法獨立嘅來源
17:34 無司法獨立，社會秩序就會混亂

#普通法 #林鄭月娥 #三權合作 #評論#StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

廿幾分鐘評論個名叫「幾分鐘評論」
有無違反商品說明條例呢？

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考